\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}



\usepackage[landscape,twocolumn,top=1in, bottom=1in, left=1in, right=1in]{geometry}% http://ctan.org/pkg/geometry
\usepackage{fancyhdr,lipsum}% http://ctan.org/pkg/{fancyhdr,lipsum}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}% Clear header/footer
\lfoot{\makebox[\columnwidth]{\thepage}}
\rfoot{\makebox[\columnwidth]{\number\numexpr\value{page}+1}\stepcounter{page}}
\setlength{\columnsep}{0.5in}

%\title{Philokalon\\Férias Verão 2015}
%\date{}
\begin{document}
%\maketitle
%\newpage
\section{Negra Sombra}
\textbf{Luz Casal}\\
Cando penso que te fuches,\\
Negra sombra que me asombras,\\
Ó pé dos meus cabezales\\
Tornas facéndome mofa.\\
Cando maxino que es ida,\\
No mesmo sol te me amostras,\\
I eres a estrela que brila,\\
I eres o vento que zoa.\\
\newline
Si cantan es ti que cantas;\\
Si choran, es ti que choras,\\
I es o marmurio do río,\\
I es a noite i es a aurora.\\
\newline
En todo estás e ti es todo,\\
Pra min y en min mesma moras,\\
Nin me dexarás ti nunca,\\
Sombra que sempre me asombras

\section{Romaria}
\textbf{Elis Regina}\\
É de sonho e de pó\\
O destino de um só\\
Feito eu perdido\\
Em pensamentos\\
Sobre o meu cavalo\\
\newline
É de laço e de nó\\
De jibeira o jiló\\
Dessa vida\\
Cumprida a só\\
\newline
Sou caipira, pirapora\\
Nossa Senhora de Aparecida\\
Ilumina a mina escura e funda\\
O trem da minha vida (2x)\\
\newline
O meu pai foi peão\\
Minha mãe solidão\\
Meus irmãos\\
Perderam-se na vida\\
À custa de aventuras\\
\newline
Descasei, joguei\\
Investi, desisti\\
Se há sorte\\
Eu não sei, nunca vi\\
\newline
Sou caipira, Pirapora\\
Nossa Senhora de Aparecida\\
Ilumina a mina escura e funda\\
O trem da minha vida (2x)\\
\newline
Me disseram, porém\\
Que eu viesse aqui\\
Prá pedir de\\
Romaria e prece\\
Paz nos desaventos\\
\newline
Como eu não sei rezar\\
Só queria mostrar\\
Meu olhar, meu olhar\\
Meu olhar\\
\newline
Sou caipira, pirapora\\
Nossa Senhora de Aparecida\\
Ilumina a mina escura e funda\\
O trem da minha vida (2x)

\section{Roda vida}
\textbf{Chico Buarque}\\
Tem dias que a gente se sente\\
Como quem partiu ou morreu\\
A gente estancou de repente\\
Ou foi o mundo então que cresceu\\
A gente quer ter voz ativa\\
No nosso destino mandar\\
Mas eis que chega a roda-viva\\
E carrega o destino pra lá\\
\newline
Roda mundo, roda-gigante\\
Rodamoinho, roda pião\\
O tempo rodou num instante\\
Nas voltas do meu coração\\
\newline
A gente vai contra a corrente\\
Até não poder resistir\\
Na volta do barco é que sente\\
O quanto deixou de cumprir\\
Faz tempo que a gente cultiva\\
A mais linda roseira que há\\
Mas eis que chega a roda-viva\\
E carrega a roseira pra lá\\
\newline
Roda mundo, roda-gigante\\
Rodamoinho, roda pião\\
O tempo rodou num instante\\
Nas voltas do meu coração\\
\newline
A roda da saia, a mulata\\
Não quer mais rodar, não senhor\\
Não posso fazer serenata\\
A roda de samba acabou\\
A gente toma a iniciativa\\
Viola na rua, a cantar\\
Mas eis que chega a roda-viva\\
E carrega a viola pra lá\\
\newline
Roda mundo, roda-gigante\\
Rodamoinho, roda pião\\
O tempo rodou num instante\\
Nas voltas do meu coração\\
\newline
O samba, a viola, a roseira\\
Um dia a fogueira queimou\\
Foi tudo ilusão passageira\\
Que a brisa primeira levou\\
No peito a saudade cativa\\
Faz força pro tempo parar\\
Mas eis que chega a roda-viva\\
E carrega a saudade pra lá\\
\newline
Roda mundo, roda-gigante\\
Rodamoinho, roda pião\\
O tempo rodou num instante\\
Nas voltas do meu coração\\
\newline
Roda mundo, roda-gigante\\
Rodamoinho, roda pião\\
O tempo rodou num instante\\
Nas voltas do meu coração\\
\newline
Roda mundo, roda-gigante\\
Rodamoinho, roda pião\\
O tempo rodou num instante\\
Nas voltas do meu coração

\section{Desde que o samba é samba}
\textbf{Caetano Veloso}\\
A tristeza é senhora\\
Desde que o samba é samba é assim\\
A lágrima clara sobre a pele escura\\
A noite, a chuva que cai lá fora\\
Solidão apavora\\
Tudo demorando em ser tão ruim\\
Mas alguma coisa acontece\\
No quando agora em mim\\
Cantando eu mando a tristeza embora\\
\newline
A tristeza é senhora\\
Desde que o samba é samba é assim\\
A lágrima clara sobre a pele escura\\
A noite e a chuva que cai lá fora\\
Solidão apavora\\
Tudo demorando em ser tão ruim\\
Mas alguma coisa acontece\\
No quando agora em mim\\
Cantando eu mando a tristeza embora\\
\newline
O samba ainda vai nascer\\
O samba ainda não chegou\\
\newline
O samba não vai morrer\\
Veja o dia ainda não raiou\\
\newline
O samba é o pai do prazer\\
O samba é o filho da dor\\
\newline
O grande poder transformador

\section{Andança}
\textbf{Beth Carvalho}\\
Vim, tanta areia andei\\
Da lua cheia eu sei\\
Uma saudade imensa\\
\newline
Vagando em verso eu vim\\
Vestido de cetim\\
Na mão direita, rosas\\
Vou levar\\
\newline
Olha a lua mansa (me leva amor)\\
Se derramar\\
Ao luar descansa\\
Meu caminhar (amor)\\
Meu olhar em festa (me leva amor)\\
Se fez feliz\\
Lembrando a seresta\\
Que um dia eu fiz (por onde for quero ser seu par)\\
\newline
Já me fiz a guerra (me leva amor)\\
Por não saber\\
Que esta terra encerra\\
Meu bem-querer (amor)\\
E jamais termina\\
Meu caminhar (me leva amor)\\
Só o amor me ensina\\
Onde vou chegar (por onde for quero ser seu par)\\
\newline
Rodei de roda, andei\\
Dança da moda, eu sei\\
Cansei de ser sozinha\\
\newline
Verso encantado, usei\\
Meu namorado é rei\\
Nas lendas do caminho\\
Onde andei\\
\newline
No passo da estrada (me leva amor)\\
Só faço andar\\
Tenho meu amor\\
Pra me acompanhar (amor)\\
Vim de longe léguas\\
Cantando eu vim (me leva amor)\\
Vou, não faço tréguas\\
Sou mesmo assim (por onde for quero ser seu par)\\
\newline
Já me fiz a guerra (me leva amor)\\
Por não saber\\
Que esta terra encerra (amor)\\
Meu bem-querer\\
E jamais termina\\
Meu caminhar (me leva amor)\\
Só o amor me ensina\\
Onde vou chegar (por onde for quero ser par)\\
\newline
Lá lá lá lá lá lá\\
Lá la lá lá lá lá

\section{Anunciação}
\textbf{Ellen Oléria}\\
Na bruma leve das paixões\\
Que vêm de dentro\\
Tu vens chegando\\
Prá brincar no meu quintal\\
No teu cavalo\\
Peito nu, cabelo ao vento\\
E o sol quarando\\
Nossas roupas no varal\\
\newline
A voz do anjo\\
Sussurrou no meu ouvido\\
Eu não duvido\\
Já escuto os teus sinais\\
Que tu virias\\
Numa manhã de domingo\\
Eu te anuncio\\
Nos sinos das catedrais\\
\newline
Tu vens, tu vens\\
Eu já escuto os teus sinais\\
Tu vens, vem, vem, vem, vem, vem, vem\\
Eu já escuto os teus sinais\\
\newline
Eu já escuto os teus sinais

\section{Iracema}
\textbf{Adoniran Barbosa}\\
Iracema, eu nunca mais que te vi\\
Iracema meu grande amor foi embora\\
Chorei, eu chorei de dor porque\\
Iracema, meu grande amor foi você\\
\newline
Iracema, eu sempre dizia\\
Cuidado ao travessar essas ruas\\
Eu falava, mas você não me escutava não\\
Iracema você travessou contra mão\\
\newline
E hoje ela vive lá no céu\\
E ela vive bem juntinho de nosso Senhor\\
De lembranças guardo somente suas meias e seus sapatos\\
Iracema, eu perdi o seu retrato.\\
\newline
Iracema, fartavam vinte dias pra o nosso casamento\\
Que nóis ia se casar\\
Você atravessou a São João\\
Veio um carro, te pega e te pincha no chão\\
Você foi para Assistência, Iracema\\
O chofer não teve curpa, Iracema\\
Paciência, Iracema, paciência\\
\newline
E hoje ela vive lá no céu\\
E ela vive bem juntinho de nosso Senhor\\
De lembranças guardo somente suas meias e seus sapatos\\
Iracema, eu perdi o seu retrato

\section{Há tempos}
\textbf{Legião Urbana}\\
Parece cocaína mas é só tristeza, talvez tua cidade\\
Muitos temores nascem do cansaço e da solidão\\
E o descompasso e o desperdício herdeiros são\\
Agora da virtude que perdemos\\
\newline
Há tempos tive um sonho, não me lembro\\
não me lembro\\
\newline
Tua tristeza é tão exata\\
E hoje o dia é tão bonito\\
Já estamos acostumados\\
A não termos mais nem isso\\
\newline
Os sonhos vêm e os sonhos vão\\
O resto é imperfeito\\
\newline
Disseste que se tua voz tivesse força igual\\
À imensa dor que sentes\\
Teu grito acordaria\\
Não só a tua casa\\
Mas a vizinhança inteira\\
\newline
E há tempos nem os santos têm ao certo\\
A medida da maldade\\
Há tempos são os jovens que adoecem\\
Há tempos o encanto está ausente\\
E há ferrugem nos sorrisos\\
E só o acaso estende os braços\\
A quem procura abrigo e proteção\\
\newline
Meu amor, disciplina é liberdade\\
Compaixão é fortaleza\\
Ter bondade é ter coragem\\
Lá em casa tem um poço\\
mas a água é muito limpa

\section{Hoje a noite não tem luar}
\textbf{Legião Urbana}\\
Ela passou do meu lado\\
"Oi, amor." - eu lhe falei\\
"Você está tão sozinha"\\
Ela então sorriu pra mim\\
\newline
Foi assim que a conheci\\
Naquele dia junto ao mar\\
As ondas vinham beijar a praia\\
O sol brilhava de tanta emoção\\
Um rosto lindo como o verão\\
E um beijo aconteceu\\
\newline
Nos encontramos à noite\\
Passeamos por aí\\
E num lugar escondido\\
Outro beijo lhe pedi\\
\newline
Lua de prata no céu\\
O brilho das estrelas no chão\\
Tenho certeza que não sonhava\\
A noite linda continuava\\
E a voz tão doce que me falava\\
"O mundo pertence a nós!"\\
\newline
E hoje a noite não tem luar\\
E eu estou sem ela\\
Já não sei onde procurar\\
Não sei onde ela está\\
\newline
Hoje a noite não tem luar\\
E eu estou sem ela\\
Já não sei onde procurar\\
Onde está meu amor?

\section{E agora o que eu faço da vida sem você}
\textbf{Caetano Veloso}\\
Não vejo mais você faz tanto tempo\\
Que vontade que eu sinto\\
De olhar em seus olhos, ganhar seus abraços\\
É verdade, eu não minto\\
\newline
E nesse desespero em que me vejo\\
Já cheguei a tal ponto\\
De me trocar diversas vezes por você\\
Só pra ver se te encontro\\
\newline
Você bem que podia perdoar\\
E só mais uma vez me aceitar\\
Prometo agora vou fazer por onde nunca mais perdê-la\\
\newline
Agora, que faço eu da vida sem você?\\
Você não me ensinou a te esquecer\\
Você só me ensinou a te querer\\
E te querendo eu vou tentando te encontrar\\
Vou me perdendo\\
Buscando em outros braços seus abraços\\
Perdido no vazio de outros passos\\
Do abismo em que você se retirou\\
E me atirou e me deixou aqui sozinho\\
\newline
Agora, que faço eu da vida sem você?\\
Você não me ensinou a te esquecer\\
Você só me ensinou a te querer\\
E te querendo eu vou tentando me encontrar\\
\newline
E nesse desespero em que me vejo\\
Já cheguei a tal ponto\\
De me trocar diversas vezes por você\\
Só pra ver se te encontro\\
\newline
Você bem que podia perdoar\\
E só mais uma vez me aceitar\\
Prometo agora vou fazer por onde nunca mais perdê-la\\
\newline
Agora, que faço eu da vida sem você?\\
Você não me ensinou a te esquecer\\
Você só me ensinou a te querer\\
E te querendo eu vou tentando te encontrar\\
Vou me perdendo\\
Buscando em outros braços seus abraços\\
Perdido no vazio de outros passos\\
Do abismo em que você se retirou\\
E me atirou e me deixou aqui sozinho\\
\newline
Agora, que faço eu da vida sem você?\\
Você não me ensinou a te esquecer\\
Você só me ensinou a te querer\\
E te querendo eu vou tentando te encontrar\\
Vou me perdendo\\
Buscando em outros braços seus abraços\\
Perdido no vazio de outros passos\\
Do abismo em que você se retirou\\
E me atirou e me deixou aqui sozinho\\
\newline
Agora, que faço eu da vida sem você?\\
Você não me ensinou a te esquecer\\
Você só me ensinou a te querer\\
E te querendo eu vou tentando me encontrar

\section{Lela (Lela, Lela, Leliña por quein eu morro quero mirarre...)}
Están as nubes chorando \\
Por un amor que morreu \\
Están as rúas molladas \\
De tanto como choveu (bis) \\
\newline
Lela, Lela, Leliña por quen eu morro \\
Quiero mirarme nas meniñas dos teus ollos \\
Non me deixes e ten compaisón de min \\
Sen ti non podo, sen ti non podo vivir \\
\newline
Dame alento coas tuas palabras \\
Dame celme do teu corazon \\
Dame lume coas tuas miradas \\
Dame vida co teu doce amor (bis) \\
\newline
Lela, Lela, Leliña por quen eu morro \\
Quiero mirarme nas meniñas dos teus ollos \\
Non me deixes e ten compaisón de min \\
Sen ti non podo, sen ti non podo vivir \\
\newline
Sen ti non podo, sen ti non podo vivir

\section{Guantanameira}
Guantanamera, guajira guantanamera\\
Guantanamera, guajira guantanamera\\
\newline
Yo soy un hombre sincero\\
De donde crece la palma\\
Yo soy un hombre sincero\\
De donde crece la palma\\
Y antes de morir me quiero\\
Echar mis versos del alma\\
\newline
Guantanamera, guajira guantanamera\\
Guantanamera, guajira guantanamera\\
\newline
Mi verso es de un verde claro\\
Y de un carmín encendido\\
Mi verso es de un verde claro\\
Y de un carmín encendido\\
Mi verso es un ciervo herido\\
Que busca en el monte amparo\\
\newline
Guantanamera, guajira guantanamera\\
Guantanamera, guajira guantanamera\\
\newline
Por los pobres de la tierra\\
Quiero mis viersos dejar\\
Por los pobres de la tierra\\
Quiero yo mis viersos dejar\\
Porque arroyo de la cierra\\
Me complace más que el mar\\
\newline
Guantanamera, guajira guantanamera\\
Guantanamera, guajira guantanamera\\
\newline
Yo soy un hombre sincero\\
De donde crece la palma\\
Yo soy un hombre sincero\\
De donde crece la palma\\
Y antes de morirme quiero\\
Echar mis versos del alma\\
\newline
Guantanamera, guajira guantanamera\\
Guantanamera, guajira guantanamera

\section{As rosas não falam}
\textbf{Cartola}\\
Bate outra vez\\
Com esperanças o meu coração\\
Pois já vai terminando o verão\\
Enfim\\
\newline
Volto ao jardim\\
Com a certeza que devo chorar\\
Pois bem sei que não queres voltar\\
Para mim\\
\newline
Queixo-me às rosas\\
Mas que bobagem\\
As rosas não falam\\
Simplesmente as rosas exalam\\
O perfume que roubam de ti, ai\\
\newline
Devias vir\\
Para ver os meus olhos tristonhos\\
E, quem sabe, sonhavas meus sonhos\\
Por fim

\section{Evidências}
Quando eu digo que deixei de te amar\\
É porque eu te amo\\
Quando eu digo que não quero mais você\\
É porque eu te quero\\
Eu tenho medo de te dar meu coração\\
E confessar que eu estou em tuas mãos\\
Mas não posso imaginar\\
O que vai ser de mim\\
Se eu te perder um dia\\
\newline
Eu me afasto e me defendo de você\\
Mas depois me entrego\\
Faço tipo, falo coisas que eu não sou\\
Mas depois eu nego\\
Mas a verdade\\
É que eu sou louco por você\\
E tenho medo de pensar em te perder\\
Eu preciso aceitar que não dá mais\\
Pra separar as nossas vidas\\
\newline
E nessa loucura de dizer que não te quero\\
Vou negando as aparências\\
Disfarçando as evidências\\
Mas pra que viver fingindo\\
Se eu não posso enganar meu coração?\\
Eu sei que te amo!\\
\newline
Chega de mentiras\\
De negar o meu desejo\\
Eu te quero mais que tudo\\
Eu preciso do seu beijo\\
Eu entrego a minha vida\\
Pra você fazer o que quiser de mim\\
Só quero ouvir você dizer que sim!\\
\newline
Diz que é verdade, que tem saudade\\
Que ainda você pensa muito em mim\\
Diz que é verdade, que tem saudade\\
Que ainda você quer viver pra mim

\section{Calix Bento}
Ó Deus salve o oratório\\
Ó Deus salve o oratório\\
Onde Deus fez a morada\\
Oiá, meu Deus, onde Deus fez a morada, oiá\\
Onde mora o calix bento\\
Onde mora o calix bento\\
E a hóstia consagrada\\
Óiá, meu Deus, e a hóstia consagrada, oiá\\
\newline
De Jessé nasceu a vara\\
De Jessé nasceu a vara\\
E da vara nasceu a flor\\
Oiá, meu Deus, da vara nasceu a flor, oiá\\
E da flor nasceu Maria\\
E da flor nasceu Maria\\
De Maria o Salvador\\
Oiá, meu Deus, de Maria o Salvador, oiá

\section{Tocando em frente}
\textbf{Almir Sater}
Ando devagar\\
Porque já tive pressa\\
E levo esse sorriso\\
Porque já chorei demais\\
\newline
Hoje me sinto mais forte\\
Mais feliz, quem sabe\\
Só levo a certeza\\
De que muito pouco sei\\
Ou nada sei\\
\newline
Conhecer as manhas\\
E as manhãs\\
O sabor das massas\\
E das maçãs\\
\newline
É preciso amor\\
Pra poder pulsar\\
É preciso paz pra poder sorrir\\
É preciso a chuva para florir\\
\newline
Penso que cumprir a vida\\
Seja simplesmente\\
Compreender a marcha\\
E ir tocando em frente\\
\newline
Como um velho boiadeiro\\
Levando a boiada\\
Eu vou tocando os dias\\
Pela longa estrada, eu vou\\
Estrada eu sou\\
\newline
Conhecer as manhas\\
E as manhãs\\
O sabor das massas\\
E das maçãs\\
\newline
É preciso amor\\
Pra poder pulsar\\
É preciso paz pra poder sorrir\\
É preciso a chuva para florir\\
\newline
Todo mundo ama um dia\\
Todo mundo chora\\
Um dia a gente chega\\
E no outro vai embora\\
\newline
Cada um de nós compõe a sua história\\
Cada ser em si\\
Carrega o dom de ser capaz\\
E ser feliz\\
\newline
Conhecer as manhas\\
E as manhãs\\
O sabor das massas\\
E das maçãs\\
\newline
É preciso amor\\
Pra poder pulsar\\
É preciso paz pra poder sorrir\\
É preciso a chuva para florir\\
\newline
Ando devagar\\
Porque já tive pressa\\
E levo esse sorriso\\
Porque já chorei demais\\
\newline
Cada um de nós compõe a sua história\\
Cada ser em si\\
Carrega o dom de ser capaz\\
E ser feliz

\section{Dust in the wind}
\textbf{Kansas}\\
I close my eyes\\
Only for a moment\\
And the moment's gone\\
All my dreams\\
Pass before my eyes, in curiosity\\
\newline
Dust in the wind\\
All we are is dust in the wind\\
\newline
Same old song\\
Just a drop of water in an endless sea\\
All we do\\
Crumbles to the ground though we refuse to see\\
\newline
Dust in the wind\\
All we are is dust in the wind\\
\newline
Now, don't hang on\\
Nothing lasts forever, but the earth and sky\\
It slips away\\
And all your money won't another minute buy\\
\newline
Dust in the wind\\
All we are is dust in the wind\\
Dust in the wind\\
Everything is dust in the wind

\section{Coração Leviano}
\textbf{Paulinho da Viola}\\
Trama em segredo teus planos\\
Parte sem dizer adeus\\
Nem lembra dos meus desenganos\\
Fere quem tudo perdeu\\
\newline
Ah coração leviano não sabe o que fez do meu\\
Ah coração leviano não sabe o que fez do meu (mas trama)\\
Este pobre navegante meu coração amante\\
\newline
Enfrentou a tempestade\\
No mar da paixão e da loucura\\
Fruto da minha aventura\\
Em busca da felicidade\\
\newline
Ah coração teu engano foi esperar por um bem\\
De um coração leviano que nunca será de ninguém

\section{Garota de Ipanema}
\textbf{Tom Jobim}\\
Olha que coisa mais linda\\
Mais cheia de graça\\
É ela menina\\
Que vem e que passa\\
Num doce balanço\\
A caminho do mar\\
\newline
Moça do corpo dourado\\
Do sol de Ipanema\\
O seu balançado é mais que um poema\\
É a coisa mais linda que eu já vi passar\\
\newline
Ah, por que estou tão sozinho?\\
Ah, por que tudo é tão triste?\\
Ah, a beleza que existe\\
A beleza que não é só minha\\
Que também passa sozinha\\
\newline
Ah, se ela soubesse\\
Que quando ela passa\\
O mundo inteirinho se enche de graça\\
E fica mais lindo\\
Por causa do amor

\section{Corcovado}
\textbf{Tom Jobim}\\
Um cantinho e um violão\\
Este amor, uma canção\\
Pra fazer feliz a quem se ama\\
\newline
Muita calma pra pensar\\
E ter tempo pra sonhar\\
\newline
Da janela vê-se o Corcovado\\
O Redentor que lindo\\
\newline
Quero a vida sempre assim com você perto de mim\\
Até o apagar da velha chama\\
\newline
E eu que era triste\\
Descrente deste mundo\\
Ao encontrar você eu conheci\\
O que é felicidade meu amor\\
\newline
O que é felicidade, o que é felicidade

\section{Não deixa o samba morrer}
Eu vou ficar\\
No meio do povo, espiando\\
Minha escola\\
Perdendo ou ganhando\\
Mais um carnaval\\
Antes de me despedir\\
Deixo ao sambista mais novo\\
O meu pedido final...\\
\newline
Quando eu não puder\\
Pisar mais na avenida\\
Quando as minhas pernas\\
Não puderem agüentar\\
Levar meu corpo\\
Junto com meu samba\\
O meu anel de bamba\\
Entrego a quem mereça usar...(2x)\\
\newline
Eu vou ficar\\
No meio do povo, espiando\\
Minha escola\\
Perdendo ou ganhando\\
Mais um carnaval\\
Antes de me despedir\\
Deixo ao sambista mais novo\\
O meu pedido final...\\
\newline
Antes de me despedir\\
Deixo ao sambista mais novo\\
O meu pedido final...\\
\newline
Não deixe o samba morrer\\
Não deixe o samba acabar\\
O morro foi feito de samba\\
De Samba, prá gente sambar...(2x)\\
\newline
Quando eu não puder\\
Pisar mais na avenida\\
Quando as minhas pernas\\
Não puderem agüentar\\
Levar meu corpo\\
Junto com meu samba\\
O meu anel de bamba\\
Entrego a quem mereça usar...\\
\newline
Eu vou ficar\\
No meio do povo, espiando\\
A Mangueira\\
Perdendo ou ganhando\\
Mais um carnaval\\
Antes de me despedir\\
Deixo ao sambista mais novo\\
O meu pedido final...\\
\newline
Antes de me despedir\\
Deixo ao sambista mais novo\\
O meu pedido final...\\
\newline
Não deixe o samba morrer\\
Não deixe o samba acabar\\
O morro foi feito de samba\\
De Samba, prá gente sambar...(4x)

\section{The fields of athenry}
\textbf{The Dubliners}\\
By a lonely prison wall\\
I heard a young girl calling\\
Michael they are taking you away\\
For you stole Trevelyans corn\\
So the young might see the morn\\
Now a prison lay waiting in the bay\\
\newline
Low lie the fields of Athenry\\
Where once we watched the small free birds fly\\
Our love was on the wing\\
We had Dreams and songs to sing\\
It's so lonely round the fields of Athenry\\
\newline
By a lonely prison wall\\
I heard a young man calling\\
Nothing matters Mary when you're free\\
Against the famine and the crown\\
I rebelled they cut me down\\
Now you must raise our child with dignity\\
\newline
By a lonely harbour wall\\
She watched the last star falling\\
As the prison ship sailed out against the sky\\
Or she live in hope and pray\\
For her love in Botany bay\\
It's lonely around the fields of Athenry

\section{Dança um xote}
\textbf{Bicho de pé}\\
Moreno,\\
Me convidou para dançar um xote,\\
Beijou meu cabelo\\
Cheirou meu cangote\\
Fez meu corpo inteiro se arrepiar\\
Fiquei sem jeito\\
E ele me acolheu junto ao peito\\
E foi nos braços deste moreno,\\
Que eu forroziei\\
Até o dia clarear\\
Iô iô iô iô iô\\
Me encantei por seu olhar\\
Moreno chega mais pra cá\\
Meu dengo vem me xamegar\\
Iô iô iô iô iô\\
Seu jeito de balancear o corpo inteiro\\
Faz meu coração bater ligeiro\\
Assim eu vou me apaixonar.

\section{Chuva/Oh, Chuva}
\textbf{Falamansa}\\
Você que tem medo de chuva\\
Você não é nem de papel\\
Muito menos feito de açúcar\\
Ou algo parecido com mel\\
\\
Experimente tomar banho de chuva\\
E conhecer a energia do céu\\
A energia dessa água sagrada\\
Nos abençoa da cabeça aos pés\\
\\
Oh! chuva\\
Eu peço que caia devagar\\
Só molhe esse povo de alegria\\
Para nunca mais chorar\\
\\
Oh! chuva\\
Eu peço que caia devagar\\
Só molhe esse povo de alegria\\
Para nunca mais chorar

\section{Mangamarabales}
\textbf{Marisa Monte}\\
Magamalabares\\
Acqua Marã\\
Um barquinho oxaiê\\
\newline
Quem esteve aqui\\
Viu barquinho de gazeta\\
Ancorar no mistério\\
\newline
Notas musicais\\
Dentre bolas de sabão\\
que de nossas serenatas vieram\\
\newline
Flores que ofertamos\\
e que nunca morrerão\\
em vasos e jarros se bronzeiam\\
Os anjos de onde vem\\
sua vida\\
bem-vinda\\
a trilha\\
Os livros não são sinceros\\
Quem tem Deus como império\\
No mundo não está sozinho\\
Ouvindo sininhos

\section{Sozinho}
\textbf{Caetano Veloso/Peninha}
Às vezes no silêncio da noite\\
Eu fico imaginando nós dois\\
Eu fico ali sonhando acordado\\
Juntando o antes, o agora e o depois\\
\newline
Por que você me deixa tão solto?\\
Por que você não cola em mim?\\
Tô me sentindo muito sozinho\\
\newline
Não sou nem quero ser o seu dono\\
É que um carinho às vezes cai bem\\
Eu tenho os meus desejos e planos secretos\\
Só abro pra você mais ninguém\\
\newline
Por que você me esquece e some?\\
E se eu me interessar por alguém?\\
E se ela, de repente, me ganha?\\
\newline
Quando a gente gosta\\
É claro que a gente cuida\\
Fala que me ama\\
Só que é da boca pra fora\\
\newline
Ou você me engana\\
Ou não está madura\\
Onde está você agora?\\
\newline
Quando a gente gosta\\
É claro que a gente cuida\\
Fala que me ama\\
Só que é da boca pra fora\\
\newline
Ou você me engana\\
Ou não está madura\\
Onde está você agora?

\section{Quando não tinha nada eu quis (A Primeira Vista?)}
\textbf{Chico César}\\
Quando não tinha nada, eu quis\\
Quando tudo era ausência, esperei\\
Quando tive frio, tremi\\
Quando tive coragem, liguei...\\
\newline
Quando chegou carta, abri\\
Quando ouvi Prince, dancei\\
Quando o olho brilhou, entendi\\
Quando criei asas, voei...\\
\newline
Quando me chamou, eu vim\\
Quando dei por mim, tava aqui\\
Quando lhe achei, me perdi\\
Quando vi você, me apaixonei...\\
\newline
Amarazáia zoê, záia, záia\\
A hin hingá do hanhan.....\\
Ohhh!\\
Amarazáia zoê, záia, záia\\
A hin hingá do hanhan.....\\
\newline
Quando não tinha nada, eu quis\\
Quando tudo era ausência, esperei\\
Quando tive frio, tremi\\
Quando tive coragem, liguei...\\
\newline
Quando chegou carta, abri\\
Quando ouvi Salif Keita, dancei\\
Quando o olho brilhou, entendi\\
Quando criei asas, voei...\\
\newline
Quando me chamou, eu vim\\
Quando dei por mim, tava aqui\\
Quando lhe achei, me perdi\\
Quando vi você, me apaixonei...\\
\newline
Amarazáia zoê, záia, záia\\
A hin hingá do hanhan...\\
Ohhhhh!\\
Amarazáia zoê, záia, záia\\
A hin hingá do hanhan.....\\
\newline
Quando me chamou, eu vim\\
Quando dei por mim, tava aqui\\
Quando lhe achei, me perdi\\
Quando vi você, me apaixonei...\\
\newline
Amarazáia zoê, záia, záia\\
A hin hingá do hanhan....\\
\newline
Ohhhhh!\\
Amarazáia zoê, záia, záia\\
A hin hingá do hanhan...(2x)\\
\newline
Ohhhhh!\\
Amarazáia zoê, záia, záia...
\section{Rindo a toa(?)/Xote dos milagres}
\textbf{Rindo à Toa}\\
\textit{Falamansa}\\
Tô numa boa, tô aqui de novo\\
Daqui não saio, daqui não me movo\\
Tenho certeza, esse é o meu lugar\\
Aha, aha\\
\newline
Tô numa boa, tô ficando esperto\\
Já não pergunto se isso tudo é certo\\
Uso esse tempo pra recomeçar\\
Aah Aha\\
\newline
Doeu, doeu, agora não dói\\
Não dói, não dói\\
Chorei, chorei\\
Agora não choro mais\\
\newline
Toda mágoa que passei\\
É motivo pra comemorar\\
Pois se não sofresse assim\\
Não tinha razões pra cantar\\
\newline
Ha ha ha ha ha\\
Mas eu tô rindo à toa\\
Não que a vida esteja assim tão boa\\
Mas um sorriso ajuda a melhorar\\
Aha, aha\\
\newline
E cantando assim parece que o tempo voa\\
Quanto mais triste mais bonito soa\\
Eu agradeço por poder cantar\\
Lalaiá laiá laiá Iê\\

\textbf{Xote Dos Milagres}\\
\textit{Falamansa}\\
Escrevi seu nome na areia\\
O sangue que corre em mim sai da tua veia\\
Veja só, você é a única que não me dá valor\\
Então por que será que este valor é o que eu ainda quero ter\\
Tenho tudo nas mãos, mas não tenho nada\\
Então melhor ter nada e lutar pelo que eu quiser\\
\newline
Ê, mas pera aê\\
Ouça o forró tocando e muita gente aê\\
Não é hora pra chorar\\
Porém não é pecado se eu falar de amor\\
Se eu canto sentimento seja ele qual for\\
\newline
Me leva onde eu quero ir\\
Se quiser também pode vir\\
Escuta o meu coração\\
Que bate no compasso da zabumba de paixão\\
\newline
Ê pra surdo ouvir, pra cego ver\\
Que este xote faz milagre acontecer\\
Ê pra surdo ouvir, pra cego ver\\
Que este xote faz milagre acontecer\\
Ê pra surdo ouvir, pra cego ver\\
Que este xote faz milagre acontecer\\
Ê pra surdo ouvir, pra cego ver\\
Falamansa faz milagre acontecer\\

\section{O que é? O que é?}
\textbf{Gonzaguinha}\\
Eu fico com a pureza\\
Da resposta das crianças\\
É a vida, é bonita\\
E é bonita\\
\newline
Viver\\
E não ter a vergonha\\
De ser feliz\\
Cantar e cantar e cantar\\
A beleza de ser\\
Um eterno aprendiz\\
\newline
Ah meu Deus!\\
Eu sei, eu sei\\
Que a vida devia ser\\
Bem melhor e será\\
Mas isso não impede\\
Que eu repita\\
É bonita, é bonita\\
E é bonita\\
\newline
Viver\\
E não ter a vergonha\\
De ser feliz\\
Cantar e cantar e cantar\\
A beleza de ser\\
Um eterno aprendiz\\
\newline
Ah meu Deus!\\
Eu sei, eu sei\\
Que a vida devia ser\\
Bem melhor e será\\
Mas isso não impede\\
Que eu repita\\
É bonita, é bonita\\
E é bonita\\
\newline
E a vida\\
E a vida o que é?\\
Diga lá, meu irmão\\
Ela é a batida de um coração\\
Ela é uma doce ilusão\\
Hê! Hô!\\
\newline
E a vida\\
Ela é maravilha ou é sofrimento?\\
Ela é alegria ou lamento?\\
O que é? O que é?\\
Meu irmão\\
\newline
Há quem fale\\
Que a vida da gente\\
É um nada no mundo\\
É uma gota, é um tempo\\
Que nem dá um segundo\\
\newline
Há quem fale\\
Que é um divino\\
Mistério profundo\\
É o sopro do criador\\
Numa atitude repleta de amor\\
\newline
Você diz que é luta e prazer\\
Ele diz que a vida é viver\\
Ela diz que melhor é morrer\\
Pois amada não é\\
E o verbo é sofrer\\
\newline
Eu só sei que confio na moça\\
E na moça eu ponho a força da fé\\
Somos nós que fazemos a vida\\
Como der, ou puder, ou quiser\\
\newline
Sempre desejada\\
Por mais que esteja errada\\
Ninguém quer a morte\\
Só saúde e sorte\\
\newline
E a pergunta roda\\
E a cabeça agita\\
Eu fico com a pureza\\
Da resposta das crianças\\
É a vida, é bonita\\
E é bonita\\
\newline
Viver\\
E não ter a vergonha\\
De ser feliz\\
Cantar e cantar e cantar\\
A beleza de ser\\
Um eterno aprendiz\\
\newline
Ah meu Deus!\\
Eu sei, eu sei\\
Que a vida devia ser\\
Bem melhor e será\\
Mas isso não impede\\
Que eu repita\\
É bonita, é bonita\\
E é bonita

\section{Agoniza mas não morre}
\textbf{Beth Carvalho}\\
Samba, \\
Agoniza mas não morre,\\
Alguém sempre te socorre,\\
Antes do suspiro derradeiro.\\
\newline
Samba,\\
Negro, forte, destemido,\\
Foi duramente perseguido,\\
Na esquina, no botequim, no terreiro.\\
\newline
Samba,\\
Inocente, pé-no-chão,\\
A fidalguia do salão,\\
Te abraçou, te envolveu,\\
Mudaram toda a sua estrutura,\\
Te impuseram outra cultura,\\
E você nem percebeu,\\
Mudaram toda a sua estrutura,\\
Te impuseram outra cultura,\\
E você nem percebeu.

\section{Não, não chores mais}
\textbf{Gilberto Gil}\\
Bem que eu me lembro \\
Da gente sentado ali \\
Na grama do aterro, sob o sol \\
Ob-observando hipócritas \\
Disfarçados, rodando ao redor \\
\newline
Amigos presos \\
Amigos sumindo assim \\
Pra nunca mais \\
Tais recordações \\
Retratos do mal em si \\
Melhor é deixar prá trás \\
\newline
Não, não chore mais \\
Não, não chore mais \\
\newline
Bem que eu me lembro \\
Da gente sentado ali \\
Na grama do aterro, sob o céu \\
Ob-observando estrelas \\
Junto à fogueirinha de papel \\
\newline
Quentar o frio \\
Requentar o pão \\
E comer com você \\
Os pés, de manhã, pisar o chão \\
Eu sei a barra de viver \\
\newline
Mas se Deus quiser \\
Tudo, tudo, tudo vai dar pé \\
Tudo, tudo, tudo vai dar pé \\
Tudo, tudo, tudo vai dar pé \\
Tudo, tudo, tudo vai dar pé \\
\newline
Não, não chore mais\\
Não, não chore mais

\section{Palpite}
\textbf{Vanessa Rangel}\\
Tô com saudade de você\\
Debaixo do meu cobertor\\
E te arrancar suspiros\\
Fazer amor\\
\newline
Tô com saudade de você\\
Na varanda em noite quente\\
E o arrepio frio\\
Que dá na gente\\
\newline
Truque do desejo\\
Guardo na boca\\
O gosto do beijo\\
\newline
Eu sinto a falta de você\\
Me sinto só\\
E aí! Será que você volta?\\
Tudo à minha volta é triste\\
E aí! O amor pode acontecer\\
De novo pra você\\
Palpite!\\
\newline
Tô com saudade de você\\
Do nosso banho de chuva\\
Do calor na minha pele\\
Da língua tua\\
\newline
Tô com saudade de você\\
Censurando o meu vestido\\
As juras de amor\\
Ao pé do ouvido\\
\newline
Truque do desejo\\
Guardo na boca\\
O gosto do beijo\\
\newline
Eu sinto a falta de você\\
Me sinto só\\
E aí! Será que você volta?\\
Tudo à minha volta\\
É triste\\
E aí! O amor pode acontecer\\
De novo pra você\\
Palpite!\\
\newline
E aí! Será que você volta?\\
Tudo à minha volta\\
É triste\\
E aí! O amor pode acontecer\\
De novo pra você\\
Palpite!

\section{Lágrima de chuva}
\textbf{Kid Abelha}\\
Eu perco o sono e choro\\
Sei que quase desespero\\
Mas não sei por quê\\
\newline
A noite é muito longa\\
Eu sou capaz de certas coisas\\
Que eu não quis fazer\\
\newline
Será que alguma coisa\\
Nisso tudo faz sentido?\\
A vida é sempre um risco\\
Eu tenho medo do perigo\\
\newline
Lágrimas e chuva\\
Molham o vidro da janela\\
Mas ninguém me vê\\
O mundo é muito injusto\\
Eu dou plantão nos meus problemas\\
Que eu quero esquecer\\
\newline
Será que existe alguém\\
Ou algum motivo importante\\
Que justifique a vida\\
Ou pelo menos este instante\\
\newline
Eu vou contando as horas\\
E fico ouvindo passos\\
Quem sabe o fim da história\\
De mil e uma noites\\
De suspense no meu quarto\\
\newline
Eu perco o sono e choro\\
Sei que quase desespero\\
Mas não sei por quê\\
(Não sei por quê)\\
\newline
A noite é muito longa\\
Eu sou capaz de certas coisas\\
Que eu não quis fazer\\
Quis fazer\\
Será que existe alguém no mundo?\\
\newline
Eu vou contando as horas\\
E fico ouvindo passos\\
Quem sabe o fim da história\\
De mil e uma noites\\
De suspense no meu quarto\\
\newline
Eu vou contando as horas\\
E fico ouvindo passos\\
Quem sabe o fim da história\\
De mil e uma noites\\
De suspense no meu quarto\\
No meu quarto

\section{Na rua, na chuva, na fazenda!}
\textbf{Kid Abelha}\\
Não estou disposto\\
A esquecer seu rosto de vez\\
E acho que é tão normal\\
Dizem que eu sou louco\\
Por eu ter um gosto assim\\
Gostar de quem não gosta de mim\\
\newline
Jogue suas mãos para o céu\\
Agradeça se acaso tiver\\
Alguém que você gostaria que\\
Estivesse sempre com você\\
Na rua, na chuva, na fazenda\\
Ou numa casinha de sapê\\
\newline
Não estou disposto\\
A esquecer seu rosto de vez\\
E acho que é tão normal\\
Dizem que eu sou louco\\
Por eu ter um gosto assim\\
Gostar de quem não gosta de mim\\
\newline
Jogue suas mãos para o céu\\
Agradeça se acaso tiver\\
Alguém que você gostaria que\\
Estivesse sempre com você\\
Na rua, na chuva, na fazenda\\
Ou numa casinha de sapê\\
\newline
Jogue suas mãos para o céu\\
Agradeça se acaso tiver\\
Alguém que você gostaria que\\
Estivesse sempre com você\\
Na rua, na chuva, na fazenda\\
Ou numa casinha de sapê\\
\newline
Jogue suas mãos para o céu\\
Agradeça se acaso tiver\\
Alguém que você gostaria que\\
Estivesse sempre com você\\
Na rua, na chuva, na fazenda\\
Ou numa casinha de sapê\\
\newline
De sapê!

\section{Como eu quero}
\textbf{Kid Abelha}\\
Diz pra eu ficar muda\\
Faz cara de mistério\\
Tira essa bermuda\\
Que eu quero você sério\\
\newline
Tramas do sucesso\\
Mundo particular\\
Solos de guitarra\\
Não vão me conquistar\\
\newline
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
\newline
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
\newline
O que você precisa\\
É de um retoque total\\
Vou transformar o seu rascunho\\
Em arte final\\
\newline
Agora não tem jeito\\
Cê tá numa cilada\\
Cada um por si\\
Você por mim e mais nada\\
\newline
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
\newline
Longe do meu domínio\\
Cê vai de mal a pior\\
Vem que eu te ensino\\
Como ser bem melhor\\
\newline
Longe do meu domínio\\
Cê vai de mal a pior\\
Vem que eu te ensino\\
Como ser bem melhor\\
(Bem melhor!)\\
\newline
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
\newline
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
\newline
Uh! eu quero você\\
Como eu quero!\\
Uuuuuuuuuuhhh!\\
Uuuuuuuuuuhhh!

\section{Salelaka Mokonzi}
Bolingo bwa nzambe boleki bonene,\\
Wana atindeli biso yesu mobikisi (x2)\\
Salelaka Mokonzi okoyoka esengo (9)(8)(7)\\
\newline
\textit{Salela Mokonzi iya e} x2\\
\textit{Moko, mokonzi (3) moko, moko,}\\
\textit{Salela mokonzi iya e} x2\\
\textit{Okoyoka nde esengo.}\\
\newline
Lolaka lwa Nzelu loyali Marie,\\
Ne aboti Emmanuel Kristo Mosakoli x2\\
\newline
Mosaleli wa nzambe nandimeli yo,\\
mpo manso maloba yo oyeli Ngai x2\\
\newline
O lisumu iya Eva, liwa liye e,\\
Boyambi bwa Marie tozwi libikisi x2\\
\newline
Paradiso ya Adamu nzela ezipani,\\
Lelo Kristo bomoi apese nzela e x2\\
\newline
Mutu nyoso sepela, kumisa Nzambe,\\
yembela nde ye mpe totunda ye x2

\section{Eu só quero um xodo}
\textbf{Luiz Gonzaga}\\
Que falta eu sinto de um bem\\
Que falta me faz um xodó\\
Mas como eu não tenho ninguém\\
Eu levo a vida assim tão só...\\
\newline
Eu só quero um amor\\
Que acabe o meu sofrer\\
Um xodó pra mim\\
Do meu jeito assim\\
Que alegre o meu viver\\
\newline
Que falta eu sinto de um bem\\
Que falta me faz um xodó\\
Mas como eu não tenho ninguém\\
Eu levo a vida assim tão só...\\
\newline
Eu só quero um amor\\
Que acabe o meu sofrer\\
Um xodó pra mim\\
Do meu jeito assim\\
Que alegre o meu viver...

\section{Como se dança o baião}
\textbf{Luiz Gonzaga}\\
Eu vou mostrar pra vocês\\
Como se dança o baião\\
E quem quiser aprender\\
É favor prestar atenção\\
\newline
Morena chegue pra cá\\
Bem junto ao meu coração\\
Agora é só me seguir\\
Pois eu vou dançar o baião\\
\newline
Eu já dancei balancê\\
Xamego, samba e xerém\\
Mas o baião tem um quê\\
Que as outras danças não têm\\
\newline
Quem quiser é só dizer\\
Pois eu com satisfação\\
Vou dançar cantando o baião\\
\newline
Eu já cantei no Pará\\
Toquei sanfona em Belém\\
Cantei lá no Ceará\\
E sei o que me convém\\
\newline
Por isso eu quero afirmar\\
Com toda convicção\\
Que sou doido pelo baião

\section{Asa Branca}
\textbf{Luiz Gonzaga}\\
Quando olhei a terra ardendo\\
Qual a fogueira de São João\\
Eu perguntei a Deus do céu, ai\\
Por que tamanha judiação\\
Eu perguntei a Deus do céu, ai\\
Por que tamanha judiação\\
\newline
Que braseiro, que fornalha\\
Nem um pé de prantação\\
Por falta d'água perdi meu gado\\
Morreu de sede meu alazão\\
\newline
Por farta d'água perdi meu gado\\
Morreu de sede meu alazão\\
\newline
Inté mesmo a asa branca\\
Bateu asas do sertão\\
Então eu disse, adeus Rosinha\\
Guarda contigo meu coração\\
\newline
Então eu disse, adeus Rosinha\\
Guarda contigo meu coração\\
\newline
Hoje longe, muitas léguas\\
Numa triste solidão\\
Espero a chuva cair de novo\\
Pra mim voltar pro meu sertão\\
\newline
Espero a chuva cair de novo\\
Pra mim voltar pro meu sertão\\
\newline
Quando o verde dos teus olhos\\
Se espalhar na prantação\\
Eu te asseguro não chore não, viu\\
Que eu voltarei, viu\\
Meu coração\\
\newline
Eu te asseguro não chore não, viu\\
Que eu voltarei, viu\\
Meu coração

\section{Xote das Meninas}
\textbf{Luiz Gonzaga}\\
Mandacaru quando fulora na seca\\
É o sinal que a chuva chega no sertão\\
Toda menina que enjoa da boneca\\
É sinal que o amor já chegou no coração\\
\newline
Meia comprida\\
Não quer mais sapato baixo\\
Vestido bem cintado\\
Não quer mais vestir timão\\
\newline
Ela só quer\\
Só pensa em namorar\\
Ela só quer\\
Só pensa em namorar\\
\newline
De manhã cedo já tá pintada\\
Só vive suspirando, sonhando acordada\\
O pai leva ao dotô a filha adoentada\\
Não come, nem estuda\\
Não dorme, não quer nada\\
\newline
Ela só quer\\
Só pensa em namorar\\
Ela só quer\\
Só pensa em namorar\\
\newline
Mas o dotô nem examina\\
Chamando o pai do lado\\
Lhe diz logo em surdina\\
Que o mal é da idade\\
Que pra tal menina\\
Não tem um só remédio\\
Em toda medicina\\
\newline
Ela só quer\\
Só pensa em namorar\\
Ela só quer\\
Só pensa em namorar

\end{document}